[請注意] OSIM個濕鳩孝順廣告又翻尼喇!!

準備晚晚被洗腦啦,之後老母會俾說話你聽,叫你買張野俾佢![/s]

尼你老母

尼同黎 係咪咁難分
唔好話咩唔記得改
咁大個人 同fd chat打埋d咁既字 覺唔覺得自己好低能
情形就好似你同人講野 會有幾隻字音會特登扮細路仔咁
好撚柒呀 大個仔喇 尊重下自己啦

真係辛苦晒CHING你打咁大段字點醒我